行緊去就海富中心 忍唔住喊咗出黎

我後到 唯有自己過去
啲人一路逆方向散緊 同時間就爆左一幾粒
我又已經行左半路 諗住行埋
同學仔好細心 經過每個都問我要唔要生理鹽水

最撚心痛係見到有啲人頭也不回就走左
有人仲嗌緊唔好走呀翻黎呀
啲煙雖然係好攻眼 但果刻唔知點解好驚 好心痛
香港人如果再就咁行咗去 唔知仲有冇機會可以表達意見
喊到仆街所以隻眼好快就冇事
香港人加油

但係奉勸一句 我地去嘅目的唔係屌佢地老母
甚至唔係林奠下台
而係撤回！